[扮工動物園] 太陽你像個大南瓜之星期四

在那天空高高掛

大熱 像赤道重疊
命運 注定若離別
世界 快將有浩劫
殞石最終碰撞磨滅

呀又頭痛又眼訓

So for once in my life~
let me get what I want~

我這晚熱辣辣 Ya Ya
你這晚熱辣辣 He Ya
趁節拍熱辣辣 Ya Ya
擁抱我身起舞吧

有冇唔釣魚嘅方法 一返黎就恰眼訓真係好辛苦

打丁

哥哥 ~~我好掛住你呀

小明近排虛咗啲喎

你是丼定膠

上動物園吹水

瘋狂打丁

你班冗員

good morning class

notice period唔冗等幾時

1

咁又係, 依家唔冗, 將來可能無得再冗嫁啦

Good morning sir

做咩影我相

虎海....翻起愛恨

有咩慘得過朝早連壞 2 架巴士

等半個鐘都無dc9載我

廢青is so good

only you~can take me 取西經~

CALL uber black 又黎架golf

連壞3架巴士

早晨，終於返到公司

要點瘋狂法?

bb 早

係咪一直打不停

好hehe

J到出血

就係連壞第3架巴士

膠~~耶~

遲到會唔會扣錢

定狂chok瘋搖

損咗定出血?

耶～～

損左之後出血

唔會呀

好痴線

咁得啦

還是原來那個你 是我自己做夢你有改變什麼
再多的愛也沒用 每個人有每個人的業障因果
會有甚麼 甚麼都沒有
早點看破 才看得見以後

早點認錯
早一點解決

冗員早晨

人本來就寂寞的 借來的都該還掉

8個鐘

我等你
半年為期逾期就狠狠把你忘記
不只傷心的還包括一切甜蜜
要等你要證明自己我可以縱容你在心底
也可以當你只是路過的人而已

損完流血再丁到出血

HQ2J 就會咁

返工好撚悶呀

唱k必唱

朝九晚五?

諗起都痛

如果有份工
專請人返去打丁
朝9晚5
有無人做

果然係一滴米青三滴血

幫人打定自己打?

我法國我會諗唔起佢個樣
面盲嘅好處

完全唔識
係咩歌黎嫁

係咪賣精

精盡人亡

都有
睇下老闆派咩比你做

我寂寞寂寞就好

就快對佢心盲

7x24

我一日幾千萬上落

捐精

bili bala 不驚會跌倒~
bili bala 爸媽當我寶~

咪條盲腸咁樣，有咩好諗

Bili balb 答案此終找得到～

互chok
要挨過deadline 定before deadline 痛苦d?

返工好開心啊

問題天天都多

生花柳生到上心口～上心口～

咁早發作嘅今日

哈姆太朗 今日真係好開心啊

從來都無停過

呢啲要問下有經驗人士

相please

真係可變成咁

番到

你得唔得先

聽日一定會更開心既啫

今日一定會好天嘅！係咪呀哈姆太郎？

賺嗰啲真係可以叫血汗錢

冰冷未能移動~
我空虛~我寂寞~我凍~~~~~~~~~~~~

頂不過好好笑

既既

收買人命咩

香媽近排成日叫春

我比啲溫暖你啦

起碼二百億喎

我都覺
我已經早左訓
11點9就訓
但都好唔夠訓咁
一唔夠訓就會頭痛
而家胃痛就無左啦

天氣太熱太焗
飲多D 水無咁易頭痛

我諗都關事
呢排飲多左水少飲左茶
我同我同事呢幾日都頭痛
佢呢2日都問我拎止痛藥

我呢幾日一朝早就灌3 杯水
無頭痛兼出少左汗

11點9咁早

經過一輪遊說, 虎嫂終於揀左BLT steak

hehe 工嚟嘅喂

之前晚晚睇埋妙手先訓
而家唔睇就早訓

今朝無啦啦好想讀Master/考返個牌
但好多都要3年工作經驗

但你係男人

唔係咩之前見你地講

今晚去按摩

話說呢排唔見左急急，有啲掛住佢

又有同事走....@@

呢排咁多人轉工

[img][/img]

早晨

香港真係難睇啲，太光
不過我成日都行行下望下個天有冇星星然後仆親

我就黎想辭職 進修充實下自己
感覺上ug果4年自己都冇學識到d咩咁
自己好似好冇料咁

仲搵我做佢助手幫佢托野

指不牌

做咩唔捉埋我上去睇呀

出面勁熱又曬

濕度66% 其實幾舒服 唔會焗

藍天白雲

睇錯左唔會屙

33度 好熱

就中暑
我懷疑發燒係熱親

突然腦閉塞

出去開轉車

無發燒都就中暑

好撚柒閪忙牙

你仲有時間上黎吹水 即係唔太忙

射左波去睇戲

係到發洩下

好想去旅行

我都想

終於返到去
熱撚到

我想去睇雪
想學識滑雪

滑雪幾好玩

好頭痛呀屌

Mummy ?

香媽加油

膠子

我記得你以前仲早啲瞓㗎喎~~~
再早啲啦咁

朝朝都口乾到醒

之前11點
再早就無私人時間

呢樣會

夏日熱辣辣 好熱好熱

我隻眼俾太陽曬到識反光

食西瓜消暑解渴

保護好隻眼呀

全日冷氣

咩戲

覺得自己好懶

今日又食鹽酥雞

屋企有西瓜

食口水雞

去我屋企

我又去~!

好呀
我切定等你

我就係為咗偷舒人时間晚晚兩點瞓

就快達陣

已join
一上黎就有錢搵係開心既

幫浦家計

幾時出下post 幫補下

仲有利賓納派

佢話轉頭post

我係你就掉左佢

老闆
我都想食

整支中華通下is ok

真空

工字無出頭

要攪下生意

gg cup 著suit 圖呢

我要努力搵錢做小富豬
我要嫁比工作

張西

我是張西, 你是豬西
我地好夾

我話你知我同工作已經係密不可分
但都依然無發達

我四五點先瞓

有乜為？

想問下幾十世紀前咪有個叫太陽小姐既user

依家仲向唔向到？

2

呢度啲人開始痴咗線

like 己俾

唔係呢個post 了

咪係 尋日aesso 派米兼減價

廿咩爹~~~~

咁我寧願交月費算
$200/8gb 全速

我要祈個禱問下耶穌先得喎

3

又開會

要咁快都係要等

即係有啦

key摩池~~~

好過cmhk 石崗機場得3g

未幫飯妹買保險……可能都係等佢大d， 我手頭鬆d先攪

又想同佢月供股票……

如果香港全速開到呢個速度都偷笑

扮工post契女

人嚟～送客
利 A0forever

屋企WiFi

助養山區兒童

月供0002/0066/0011/0006
加少量鬼国四大行，少量0026
同埋一條金銀場一兩金條+金銀場五兩金條就ok夠啦

肉球$100

個客最憎佢呢D嗲聲嗲氣GE女人
所以恨恨地屌

原來飯king 住山頂嘅

食得太多飯
好飽好辛苦

扣喉

66/823

增加收入

bb100 到機得70~80

每日？

囗水雞表示想留係我個胃

元朗係盤地，好似係

下次叫中辣

下次食返多d 餸

why not both

老灣$1

一桐 vs 唐焉

屌得入肉啲

ok 啦0823

等五點

雖然飽得滯係應該散步消食~~
但真係攤晌度先舒服到

咁我訓落床先

蟲蟲～

收工和放假

圖

溶咗會點

開心農場
去隔離偷菜

大陸女星

呀爸教落，咁嘅姿勢應該要大大力拍落個屎忽到

等收工

肚子餓了

係到陪我地吹下水啦

又無食晏？

榮幸之至~
膠膠是咪有心事分享?

餃餃
你又知嘅

係好耐好耐以前
有位朋友偷左我好多時間
雖然佢已經消失左
不過最近有少許記起佢

成日唔食野

呢兩日都推唔郁爆唔到1嘅

而家4:30 都仲係得25 頁
慢左好多

其實係之前推得太快

而家D 小朋友唔知仲有無呢D 玩意呢?
可能係用google 然後share permission 咁睇

之前真係快得太誇張

一定無啦
以前初中仲有打下qooza

唔通太熱

又有扮工post,又幾啱我

一定係啦

大家應該唔係露天出post 掛?

同太太share schedule

通常佢寫有咩做

好溫馨~

呢度唔是俾你入嚟瞓㗎

新人快自貼

室內冷氣不足

沒有這件事防礙我們
難道我和你 又會一樣
就算不是她 也有問題吧
早該分開不該怪她

即使跟蹤你
來臨案發現場

咪住先...
點解你地會聽埋呢D 老餅歌?

不知道
伴侶再換就更好
還是愈來愈退步

好似幾好飲

因為我是老餅

第四者 跟你有段情 我也為你高興
外遇萬千燦爛像繁星 可惜那併發症

係呀

[扮工老人院] 得啦

渺小的自尊
都快要拋棄

曾經說出 今生不愛你 我共你是但有份沒有緣

呢首無人聽

那份愛念 沒有盡 沒有完

你的嘆息
散落一地
讓我歇斯底理

輪到你不瞅不睬 心中的愛念盡化煙 能否改變

想唱k

我唱得不夠動人你別皺眉

你地唔係約唱K 咩?

你的聲音躲在耳裡 讓我生病
謝謝 你給的讓我沉迷

來吧送給你叫幾百萬人流淚過的歌

愛情 原來的開始是陪伴
但我也漸漸地遺忘 當時是怎樣有人陪伴

你說我給你太多 卻不能給我什麼
分不清激情 承諾 永恆或迷惑
愛情是一道傷口 我們各自苦痛
沉默是我最後溫柔 是因為我太愛你

你最近不說話 怎麼了 為什麼 是不是有什麼事讓你不快樂
聽說你最近很孤單 有點亂 有點慌 可是我卻不能夠在你的身旁

我想知道她哪裡比我好更多
在你心中她和我有什麼不同
我知道我比她付出的還多
可是我 總換不了你的 心動

等不到天黑 煙火不會太完美
回憶燒成灰 還是等不到結尾
她曾說的無所謂 我怕一天一天被摧毀

直到愛消失你才懂得
去珍惜身邊每個美好風景

想念是會呼吸的痛 它活在我身上所有角落
哼你愛的歌會痛 看你的信會痛 連沉默也痛

遺憾是會呼吸的痛 它流在血液中來回滾動
後悔不貼心會痛 恨不懂你會痛 想見不能見最痛

老人院時間

第四者出現鳥

明知道讓你離開他的世界不可能會
我還傻傻等到奇蹟出現的那一天
直到那一天 你會發現
真正愛你的人獨自守著傷悲

我懷念的
是無話不說
我懷念的
是一起做夢
我懷念的
是爭吵以後還是想要愛你的衝動

你寫給我 我的第一首歌
你和我十指緊扣
密寫前奏
可是那然後呢

還是原來那個你
是我自己做夢你有改變甚麼

早點諗錯
早一點解決～～～

你說呢
明知你不在
還是會問

他漂亮這麼多~他偉大這麼多~
平凡像我~
無強項亦未會唱歌~
嗓子太壞~但全情為妳落力發揮過

我都諗到呢首

如果你願意一層一層一層 的剝開我的心
你會發現 你會訝異
你是我 最壓抑 最深處的秘密

放縱~誰願放縱~來換取你的心痛~~~~~~~~~~

永遠愛著你 就算夢碎了都深愛你
永沒法被淡忘 對不起
恨我仍想你 恨我仍這般苦痛
因為愛你 深深愛你

突然好想你
你會在哪裡

無上幾分鐘之後呢到變左K房

如果你對我說 你想要一朵花 那麼 我就會給你一朵花
如果你對我說 你想要一顆星星 那麼 我就會給你一顆星星
如果你對我說 你想要一場雪 那麼 我就會給你一場雪
如果你對我說 你想要離開我 那麼 我會說 我會對你說

我給你自由 我給你自由 我給你自由 我給你自由
我給你全部全部全部全部自由......

不知道不明瞭 不想要為什麼
我的心 明明想靠近
卻孤單到留黎明

我一眼睇睇錯
太陽像個大西瓜

太陽 倦了 便回家

老蜢

儍西瓜